安裝 Selenium 套件： pip install selenium  
安裝 webdriver-manager 套件： pip install webdriver-manager  

chromedriver.exe需用跟自己chrome相同版本的  
本專案用ChromeDriver 106.0.5249.61(106版適用)  
下載網站：https://chromedriver.chromium.org/downloads  
[chrome設定]->[關於chrome]->查看版本號  

打入學號直接run,不用加tt  
學號 id="B10807000"
